検証コントロールの通知機能について解説します。

## 概要

検証コントロールによる検証結果を通知する方法として、以下の３つのプロパティを提供しています。

- ツールチップ（tip）
- アイコン（icon）
- コントロールの外観（controlState）

<!-- -->

検証コントロールでは、複数の検証アイテムを配列として登録することができますが、通知設定の設定方法については、それぞれの検証アイテムごとにnotifyプロパティに設定する方法と、すべての検証アイテムに対して有効となるdefaultNotifyプロパティに設定する方法があります。

これらのプロパティに上記３つの通知方法を設定することで、通知機能をカスタマイズすることが可能です。なお、それぞれの設定は検証成功時（success）と検証失敗時（fail）のそれぞれに設定することができます。

## ツールチップ

tipプロパティ（boolean／object）を使用して、検証結果を通知するツールチップを表示するかどうかを設定できます。なお、表示の可否だけではなく、表示位置などの細かな設定も可能です。ツールチップの詳細な設定については「ツールチップ通知」サンプルをご覧ください。

## アイコン

iconプロパティ（boolean／object）を使用して、検証結果を通知するアイコンを表示するかどうかを設定できます。なお、表示の可否だけではなく、表示位置などの細かな設定も可能です。アイコンの詳細な設定については「アイコン通知」サンプルをご覧ください。

## コントロールの外観

controlStateプロパティ（boolean）を使用して、検証結果に応じてコントロール自体の外観（枠線や文字色等）を変更するどうかを設定できます。このプロパティをtrueに設定した場合、検証成功時には緑、検証失敗時には赤のスタイルがコントロールに適用されます。

